
T: Ты не пожалеешь
Q: я пожалею?
A: нет

T: Ты не пожалеешь
Q: пожалею я?
A: нет

T: Ты не пожалеешь
Q: кто не пожалеет?
A: я

T: Ты не пожалеешь
Q: не пожалеет кто?
A: я

T: Ты не посмеешь
Q: я посмею?
A: нет

T: Ты не посмеешь
Q: посмею я?
A: нет

T: Ты не посмеешь
Q: кто не посмеет?
A: я

T: Ты не посмеешь
Q: не посмеет кто?
A: я

T: Ты не хотел
Q: я хотел?
A: нет

T: Ты не хотел
Q: хотел я?
A: нет

T: Ты не хотел
Q: кто не хотел?
A: я

T: Ты не хотел
Q: не хотел кто?
A: я

T: Ты не дерзнешь
Q: я дерзну?
A: нет

T: Ты не дерзнешь
Q: дерзну я?
A: нет

T: Ты не дерзнешь
Q: кто не дерзнет?
A: я

T: Ты не дерзнешь
Q: не дерзнет кто?
A: я

T: Ты не знаешь..
Q: я знаю?
A: нет

T: Ты не знаешь..
Q: знаю я?
A: нет

T: Ты не знаешь..
Q: кто не знает?
A: я

T: Ты не знаешь..
Q: не знает кто?
A: я

T: Ты не знаешь
Q: я знаю?
A: нет

T: Ты не знаешь
Q: знаю я?
A: нет

T: Ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: я

T: Ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: я

T: Ты не узнаешь..
Q: я узнаю?
A: нет

T: Ты не узнаешь..
Q: узнаю я?
A: нет

T: Ты не узнаешь..
Q: кто не узнает?
A: я

T: Ты не узнаешь..
Q: не узнает кто?
A: я

T: Ты не умеешь..
Q: я умею?
A: нет

T: Ты не умеешь..
Q: умею я?
A: нет

T: Ты не умеешь..
Q: кто не умеет?
A: я

T: Ты не умеешь..
Q: не умеет кто?
A: я

T: Ты не хочешь..
Q: я хочу?
A: нет

T: Ты не хочешь..
Q: хочу я?
A: нет

T: Ты не хочешь..
Q: кто не хочет?
A: я

T: Ты не хочешь..
Q: не хочет кто?
A: я

T: Ты не поймешь
Q: я пойму?
A: нет

T: Ты не поймешь
Q: пойму я?
A: нет

T: Ты не поймешь
Q: кто не поймет?
A: я

T: Ты не поймешь
Q: не поймет кто?
A: я

T: Ты не останешься
Q: я останусь?
A: нет

T: Ты не останешься
Q: останусь я?
A: нет

T: Ты не останешься
Q: кто не останется?
A: я

T: Ты не останешься
Q: не останется кто?
A: я

T: Ты не смеешь
Q: я смею?
A: нет

T: Ты не смеешь
Q: смею я?
A: нет

T: Ты не смеешь
Q: кто не смеет?
A: я

T: Ты не смеешь
Q: не смеет кто?
A: я

T: Ты не умеешь
Q: я умею?
A: нет

T: Ты не умеешь
Q: умею я?
A: нет

T: Ты не умеешь
Q: кто не умеет?
A: я

T: Ты не умеешь
Q: не умеет кто?
A: я

T: Ты не понимаешь
Q: я понимаю?
A: нет

T: Ты не понимаешь
Q: понимаю я?
A: нет

T: Ты не понимаешь
Q: кто не понимает?
A: я

T: Ты не понимаешь
Q: не понимает кто?
A: я

T: Ты не понимаешь..
Q: я понимаю?
A: нет

T: Ты не понимаешь..
Q: понимаю я?
A: нет

T: Ты не понимаешь..
Q: кто не понимает?
A: я

T: Ты не понимаешь..
Q: не понимает кто?
A: я

T: Ты не веришь
Q: я верю?
A: нет

T: Ты не веришь
Q: верю я?
A: нет

T: Ты не веришь
Q: кто не верит?
A: я

T: Ты не веришь
Q: не верит кто?
A: я

T: Ты не видела..
Q: я видела?
A: нет

T: Ты не видела..
Q: видела я?
A: нет

T: Ты не видела..
Q: кто не видел?
A: я

T: Ты не видела..
Q: не видел кто?
A: я

T: Ты не докажешь
Q: я докажу?
A: нет

T: Ты не докажешь
Q: докажу я?
A: нет

T: Ты не докажешь
Q: кто не докажет?
A: я

T: Ты не докажешь
Q: не докажет кто?
A: я

T: Ты не выдержишь
Q: я выдержу?
A: нет

T: Ты не выдержишь
Q: выдержу я?
A: нет

T: Ты не выдержишь
Q: кто не выдержит?
A: я

T: Ты не выдержишь
Q: не выдержит кто?
A: я

T: Ты не справился
Q: я справился?
A: нет

T: Ты не справился
Q: справился я?
A: нет

T: Ты не справился
Q: кто не справился?
A: я

T: Ты не справился
Q: не справился кто?
A: я

T: Ты не погибнешь
Q: я погибну?
A: нет

T: Ты не погибнешь
Q: погибну я?
A: нет

T: Ты не погибнешь
Q: кто не погибнет?
A: я

T: Ты не погибнешь
Q: не погибнет кто?
A: я

T: Ты не поверишь..
Q: я поверю?
A: нет

T: Ты не поверишь..
Q: поверю я?
A: нет

T: Ты не поверишь..
Q: кто не поверит?
A: я

T: Ты не поверишь..
Q: не поверит кто?
A: я

T: Ты не умрешь
Q: я умру?
A: нет

T: Ты не умрешь
Q: умру я?
A: нет

T: Ты не умрешь
Q: кто не умрет?
A: я

T: Ты не умрешь
Q: не умрет кто?
A: я

T: Ты не мог
Q: я мог?
A: нет

T: Ты не мог
Q: мог я?
A: нет

T: Ты не мог
Q: кто не мог?
A: я

T: Ты не мог
Q: не мог кто?
A: я

T: Ты не хочешь
Q: я хочу?
A: нет

T: Ты не хочешь
Q: хочу я?
A: нет

T: Ты не хочешь
Q: кто не хочет?
A: я

T: Ты не хочешь
Q: не хочет кто?
A: я

T: Ты не даешь
Q: я даю?
A: нет

T: Ты не даешь
Q: даю я?
A: нет

T: Ты не даешь
Q: кто не дает?
A: я

T: Ты не даешь
Q: не дает кто?
A: я

T: Ты не перешел
Q: я перешел?
A: нет

T: Ты не перешел
Q: перешел я?
A: нет

T: Ты не перешел
Q: кто не перешел?
A: я

T: Ты не перешел
Q: не перешел кто?
A: я

T: Ты не понял..
Q: я понял?
A: нет

T: Ты не понял..
Q: понял я?
A: нет

T: Ты не понял..
Q: кто не понял?
A: я

T: Ты не понял..
Q: не понял кто?
A: я

T: Ты не представляешь..
Q: я представляю?
A: нет

T: Ты не представляешь..
Q: представляю я?
A: нет

T: Ты не представляешь..
Q: кто не представляет?
A: я

T: Ты не представляешь..
Q: не представляет кто?
A: я

T: Ты не умер
Q: я умер?
A: нет

T: Ты не умер
Q: умер я?
A: нет

T: Ты не умер
Q: кто не умер?
A: я

T: Ты не умер
Q: не умер кто?
A: я

T: Ты не уйдешь..
Q: я уйду?
A: нет

T: Ты не уйдешь..
Q: уйду я?
A: нет

T: Ты не уйдешь..
Q: кто не уйдет?
A: я

T: Ты не уйдешь..
Q: не уйдет кто?
A: я

T: Ты не ушла
Q: я ушла?
A: нет

T: Ты не ушла
Q: ушла я?
A: нет

T: Ты не ушла
Q: кто не ушел?
A: я

T: Ты не ушла
Q: не ушел кто?
A: я

T: Ты не отступишь..
Q: я отступлю?
A: нет

T: Ты не отступишь..
Q: отступлю я?
A: нет

T: Ты не отступишь..
Q: кто не отступит?
A: я

T: Ты не отступишь..
Q: не отступит кто?
A: я

T: Ты не поймешь..
Q: я пойму?
A: нет

T: Ты не поймешь..
Q: пойму я?
A: нет

T: Ты не поймешь..
Q: кто не поймет?
A: я

T: Ты не поймешь..
Q: не поймет кто?
A: я

T: Ты не любил
Q: я любил?
A: нет

T: Ты не любил
Q: любил я?
A: нет

T: Ты не любил
Q: кто не любил?
A: я

T: Ты не любил
Q: не любил кто?
A: я

T: Ты не стоишь
Q: я стою?
A: нет

T: Ты не стоишь
Q: стою я?
A: нет

T: Ты не стоишь
Q: кто не стоит?
A: я

T: Ты не стоишь
Q: не стоит кто?
A: я

T: Ты не давал
Q: я давал?
A: нет

T: Ты не давал
Q: давал я?
A: нет

T: Ты не давал
Q: кто не давал?
A: я

T: Ты не давал
Q: не давал кто?
A: я

T: Ты не пришла..
Q: я пришла?
A: нет

T: Ты не пришла..
Q: пришла я?
A: нет

T: Ты не пришла..
Q: кто не пришел?
A: я

T: Ты не пришла..
Q: не пришел кто?
A: я

T: Ты не притворялась
Q: я притворялась?
A: нет

T: Ты не притворялась
Q: притворялась я?
A: нет

T: Ты не притворялась
Q: кто не притворялся?
A: я

T: Ты не притворялась
Q: не притворялся кто?
A: я

T: Ты не послушался
Q: я послушался?
A: нет

T: Ты не послушался
Q: послушался я?
A: нет

T: Ты не послушался
Q: кто не послушался?
A: я

T: Ты не послушался
Q: не послушался кто?
A: я

T: Ты не плакал
Q: я плакал?
A: нет

T: Ты не плакал
Q: плакал я?
A: нет

T: Ты не плакал
Q: кто не плакал?
A: я

T: Ты не плакал
Q: не плакал кто?
A: я

T: Ты не посмотришь
Q: я посмотрю?
A: нет

T: Ты не посмотришь
Q: посмотрю я?
A: нет

T: Ты не посмотришь
Q: кто не посмотрит?
A: я

T: Ты не посмотришь
Q: не посмотрит кто?
A: я

T: Ты не осталась
Q: я осталась?
A: нет

T: Ты не осталась
Q: осталась я?
A: нет

T: Ты не осталась
Q: кто не остался?
A: я

T: Ты не осталась
Q: не остался кто?
A: я

T: Ты не ждешь
Q: я жду?
A: нет

T: Ты не ждешь
Q: жду я?
A: нет

T: Ты не ждешь
Q: кто не ждет?
A: я

T: Ты не ждешь
Q: не ждет кто?
A: я

T: Ты не солжешь
Q: я солгу?
A: нет

T: Ты не солжешь
Q: солгу я?
A: нет

T: Ты не солжешь
Q: кто не солжет?
A: я

T: Ты не солжешь
Q: не солжет кто?
A: я

T: Ты не понял
Q: я понял?
A: нет

T: Ты не понял
Q: понял я?
A: нет

T: Ты не понял
Q: кто не понял?
A: я

T: Ты не понял
Q: не понял кто?
A: я

T: Ты не ошибся
Q: я ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся
Q: ошибся я?
A: нет

T: Ты не ошибся
Q: кто не ошибся?
A: я

T: Ты не ошибся
Q: не ошибся кто?
A: я

T: Ты не пройдешь
Q: я пройду?
A: нет

T: Ты не пройдешь
Q: пройду я?
A: нет

T: Ты не пройдешь
Q: кто не пройдет?
A: я

T: Ты не пройдешь
Q: не пройдет кто?
A: я

T: Ты не слушаешь
Q: я слушаю?
A: нет

T: Ты не слушаешь
Q: слушаю я?
A: нет

T: Ты не слушаешь
Q: кто не слушает?
A: я

T: Ты не слушаешь
Q: не слушает кто?
A: я

T: Ты не ослышался
Q: я ослышался?
A: нет

T: Ты не ослышался
Q: ослышался я?
A: нет

T: Ты не ослышался
Q: кто не ослышался?
A: я

T: Ты не ослышался
Q: не ослышался кто?
A: я

T: Ты не поверишь
Q: я поверю?
A: нет

T: Ты не поверишь
Q: поверю я?
A: нет

T: Ты не поверишь
Q: кто не поверит?
A: я

T: Ты не поверишь
Q: не поверит кто?
A: я

T: Ты не представишь
Q: я представлю?
A: нет

T: Ты не представишь
Q: представлю я?
A: нет

T: Ты не представишь
Q: кто не представит?
A: я

T: Ты не представишь
Q: не представит кто?
A: я

T: Ты не можешь
Q: я могу?
A: нет

T: Ты не можешь
Q: могу я?
A: нет

T: Ты не можешь
Q: кто не может?
A: я

T: Ты не можешь
Q: не может кто?
A: я

T: Ты не хотел..
Q: я хотел?
A: нет

T: Ты не хотел..
Q: хотел я?
A: нет

T: Ты не хотел..
Q: кто не хотел?
A: я

T: Ты не хотел..
Q: не хотел кто?
A: я

T: Ты не можешь..
Q: я могу?
A: нет

T: Ты не можешь..
Q: могу я?
A: нет

T: Ты не можешь..
Q: кто не может?
A: я

T: Ты не можешь..
Q: не может кто?
A: я

T: Ты не понимал
Q: я понимал?
A: нет

T: Ты не понимал
Q: понимал я?
A: нет

T: Ты не понимал
Q: кто не понимал?
A: я

T: Ты не понимал
Q: не понимал кто?
A: я

T: Ты не уйдешь
Q: я уйду?
A: нет

T: Ты не уйдешь
Q: уйду я?
A: нет

T: Ты не уйдешь
Q: кто не уйдет?
A: я

T: Ты не уйдешь
Q: не уйдет кто?
A: я

T: Ты не договорил
Q: я договорил?
A: нет

T: Ты не договорил
Q: договорил я?
A: нет

T: Ты не договорил
Q: кто не договорил?
A: я

T: Ты не договорил
Q: не договорил кто?
A: я

T: Ты не ответил
Q: я ответил?
A: нет

T: Ты не ответил
Q: ответил я?
A: нет

T: Ты не ответил
Q: кто не ответил?
A: я

T: Ты не ответил
Q: не ответил кто?
A: я

T: Ты не ошибаешься
Q: я ошибаюсь?
A: нет

T: Ты не ошибаешься
Q: ошибаюсь я?
A: нет

T: Ты не ошибаешься
Q: кто не ошибается?
A: я

T: Ты не ошибаешься
Q: не ошибается кто?
A: я

T: Ты не уедешь..
Q: я уеду?
A: нет

T: Ты не уедешь..
Q: уеду я?
A: нет

T: Ты не уедешь..
Q: кто не уедет?
A: я

T: Ты не уедешь..
Q: не уедет кто?
A: я

T: Ты не отвечаешь..
Q: я отвечаю?
A: нет

T: Ты не отвечаешь..
Q: отвечаю я?
A: нет

T: Ты не отвечаешь..
Q: кто не отвечает?
A: я

T: Ты не отвечаешь..
Q: не отвечает кто?
A: я

T: Ты не плакала
Q: я плакала?
A: нет

T: Ты не плакала
Q: плакала я?
A: нет

T: Ты не плакала
Q: кто не плакал?
A: я

T: Ты не плакала
Q: не плакал кто?
A: я

T: Ты не поедешь
Q: я поеду?
A: нет

T: Ты не поедешь
Q: поеду я?
A: нет

T: Ты не поедешь
Q: кто не поедет?
A: я

T: Ты не поедешь
Q: не поедет кто?
A: я

T: Ты не потеешь
Q: я потею?
A: нет

T: Ты не потеешь
Q: потею я?
A: нет

T: Ты не потеешь
Q: кто не потеет?
A: я

T: Ты не потеешь
Q: не потеет кто?
A: я

T: Ты не ответила
Q: я ответила?
A: нет

T: Ты не ответила
Q: ответила я?
A: нет

T: Ты не ответила
Q: кто не ответил?
A: я

T: Ты не ответила
Q: не ответил кто?
A: я

T: Ты не представляешь
Q: я представляю?
A: нет

T: Ты не представляешь
Q: представляю я?
A: нет

T: Ты не представляешь
Q: кто не представляет?
A: я

T: Ты не представляешь
Q: не представляет кто?
A: я

T: Ты не жульничал
Q: я жульничал?
A: нет

T: Ты не жульничал
Q: жульничал я?
A: нет

T: Ты не жульничал
Q: кто не жульничал?
A: я

T: Ты не жульничал
Q: не жульничал кто?
A: я

T: Ты не отказался
Q: я отказался?
A: нет

T: Ты не отказался
Q: отказался я?
A: нет

T: Ты не отказался
Q: кто не отказался?
A: я

T: Ты не отказался
Q: не отказался кто?
A: я

T: Ты не меняешься..
Q: я меняюсь?
A: нет

T: Ты не меняешься..
Q: меняюсь я?
A: нет

T: Ты не меняешься..
Q: кто не меняется?
A: я

T: Ты не меняешься..
Q: не меняется кто?
A: я

T: Ты не уедешь
Q: я уеду?
A: нет

T: Ты не уедешь
Q: уеду я?
A: нет

T: Ты не уедешь
Q: кто не уедет?
A: я

T: Ты не уедешь
Q: не уедет кто?
A: я

T: Ты не смеешь..
Q: я смею?
A: нет

T: Ты не смеешь..
Q: смею я?
A: нет

T: Ты не смеешь..
Q: кто не смеет?
A: я

T: Ты не смеешь..
Q: не смеет кто?
A: я

T: Ты не видел..
Q: я видел?
A: нет

T: Ты не видел..
Q: видел я?
A: нет

T: Ты не видел..
Q: кто не видел?
A: я

T: Ты не видел..
Q: не видел кто?
A: я

T: Ты не спрашиваешь
Q: я спрашиваю?
A: нет

T: Ты не спрашиваешь
Q: спрашиваю я?
A: нет

T: Ты не спрашиваешь
Q: кто не спрашивает?
A: я

T: Ты не спрашиваешь
Q: не спрашивает кто?
A: я

T: Ты не спала
Q: я спала?
A: нет

T: Ты не спала
Q: спала я?
A: нет

T: Ты не спала
Q: кто не спал?
A: я

T: Ты не спала
Q: не спал кто?
A: я

T: Ты не ушибешься
Q: я ушибусь?
A: нет

T: Ты не ушибешься
Q: ушибусь я?
A: нет

T: Ты не ушибешься
Q: кто не ушибется?
A: я

T: Ты не ушибешься
Q: не ушибется кто?
A: я

T: Ты не заблудишься
Q: я заблужусь?
A: нет

T: Ты не заблудишься
Q: заблужусь я?
A: нет

T: Ты не заблудишься
Q: кто не заблудится?
A: я

T: Ты не заблудишься
Q: не заблудится кто?
A: я

T: Ты не был..
Q: я был?
A: нет

T: Ты не был..
Q: был я?
A: нет

T: Ты не был..
Q: кто не был?
A: я

T: Ты не был..
Q: не был кто?
A: я

T: Ты не осмелишься
Q: я осмелюсь?
A: нет

T: Ты не осмелишься
Q: осмелюсь я?
A: нет

T: Ты не осмелишься
Q: кто не осмелится?
A: я

T: Ты не осмелишься
Q: не осмелится кто?
A: я

T: Ты не уволишься
Q: я уволюсь?
A: нет

T: Ты не уволишься
Q: уволюсь я?
A: нет

T: Ты не уволишься
Q: кто не уволится?
A: я

T: Ты не уволишься
Q: не уволится кто?
A: я

T: Ты не останешься..
Q: я останусь?
A: нет

T: Ты не останешься..
Q: останусь я?
A: нет

T: Ты не останешься..
Q: кто не останется?
A: я

T: Ты не останешься..
Q: не останется кто?
A: я

T: Ты не отвертишься..
Q: я отверчусь?
A: нет

T: Ты не отвертишься..
Q: отверчусь я?
A: нет

T: Ты не отвертишься..
Q: кто не отвертится?
A: я

T: Ты не отвертишься..
Q: не отвертится кто?
A: я

T: Ты не ошиблась
Q: я ошиблась?
A: нет

T: Ты не ошиблась
Q: ошиблась я?
A: нет

T: Ты не ошиблась
Q: кто не ошибся?
A: я

T: Ты не ошиблась
Q: не ошибся кто?
A: я

T: Ты не надоедаешь
Q: я надоедаю?
A: нет

T: Ты не надоедаешь
Q: надоедаю я?
A: нет

T: Ты не надоедаешь
Q: кто не надоедает?
A: я

T: Ты не надоедаешь
Q: не надоедает кто?
A: я

T: Ты не сплетничаешь
Q: я сплетничаю?
A: нет

T: Ты не сплетничаешь
Q: сплетничаю я?
A: нет

T: Ты не сплетничаешь
Q: кто не сплетничает?
A: я

T: Ты не сплетничаешь
Q: не сплетничает кто?
A: я

T: Ты не пришла
Q: я пришла?
A: нет

T: Ты не пришла
Q: пришла я?
A: нет

T: Ты не пришла
Q: кто не пришел?
A: я

T: Ты не пришла
Q: не пришел кто?
A: я

T: Ты не изменился
Q: я изменился?
A: нет

T: Ты не изменился
Q: изменился я?
A: нет

T: Ты не изменился
Q: кто не изменился?
A: я

T: Ты не изменился
Q: не изменился кто?
A: я

T: Ты не послушалась
Q: я послушалась?
A: нет

T: Ты не послушалась
Q: послушалась я?
A: нет

T: Ты не послушалась
Q: кто не послушался?
A: я

T: Ты не послушалась
Q: не послушался кто?
A: я

T: Ты не изменилась
Q: я изменилась?
A: нет

T: Ты не изменилась
Q: изменилась я?
A: нет

T: Ты не изменилась
Q: кто не изменился?
A: я

T: Ты не изменилась
Q: не изменился кто?
A: я

T: Ты не ожидал..
Q: я ожидал?
A: нет

T: Ты не ожидал..
Q: ожидал я?
A: нет

T: Ты не ожидал..
Q: кто не ожидал?
A: я

T: Ты не ожидал..
Q: не ожидал кто?
A: я

T: Ты не умираешь
Q: я умираю?
A: нет

T: Ты не умираешь
Q: умираю я?
A: нет

T: Ты не умираешь
Q: кто не умирает?
A: я

T: Ты не умираешь
Q: не умирает кто?
A: я

T: Ты не бросаешь
Q: я бросаю?
A: нет

T: Ты не бросаешь
Q: бросаю я?
A: нет

T: Ты не бросаешь
Q: кто не бросает?
A: я

T: Ты не бросаешь
Q: не бросает кто?
A: я

T: Ты не сможешь
Q: я смогу?
A: нет

T: Ты не сможешь
Q: смогу я?
A: нет

T: Ты не сможешь
Q: кто не сможет?
A: я

T: Ты не сможешь
Q: не сможет кто?
A: я

T: Ты не мог..
Q: я мог?
A: нет

T: Ты не мог..
Q: мог я?
A: нет

T: Ты не мог..
Q: кто не мог?
A: я

T: Ты не мог..
Q: не мог кто?
A: я

T: Ты не сказал..
Q: я сказал?
A: нет

T: Ты не сказал..
Q: сказал я?
A: нет

T: Ты не сказал..
Q: кто не сказал?
A: я

T: Ты не сказал..
Q: не сказал кто?
A: я

T: Ты не катишь
Q: я качу?
A: нет

T: Ты не катишь
Q: качу я?
A: нет

T: Ты не катишь
Q: кто не катит?
A: я

T: Ты не катишь
Q: не катит кто?
A: я

T: Ты не перезвонил
Q: я перезвонил?
A: нет

T: Ты не перезвонил
Q: перезвонил я?
A: нет

T: Ты не перезвонил
Q: кто не перезвонил?
A: я

T: Ты не перезвонил
Q: не перезвонил кто?
A: я

T: Ты не думаешь..
Q: я думаю?
A: нет

T: Ты не думаешь..
Q: думаю я?
A: нет

T: Ты не думаешь..
Q: кто не думает?
A: я

T: Ты не думаешь..
Q: не думает кто?
A: я

T: Ты не сделаешь..
Q: я сделаю?
A: нет

T: Ты не сделаешь..
Q: сделаю я?
A: нет

T: Ты не сделаешь..
Q: кто не сделает?
A: я

T: Ты не сделаешь..
Q: не сделает кто?
A: я

T: Ты не шутишь
Q: я шучу?
A: нет

T: Ты не шутишь
Q: шучу я?
A: нет

T: Ты не шутишь
Q: кто не шутит?
A: я

T: Ты не шутишь
Q: не шутит кто?
A: я

T: Ты не ешь
Q: я ем?
A: нет

T: Ты не ешь
Q: ем я?
A: нет

T: Ты не ешь
Q: кто не ест?
A: я

T: Ты не ешь
Q: не ест кто?
A: я

T: Ты не готовишь
Q: я готовлю?
A: нет

T: Ты не готовишь
Q: готовлю я?
A: нет

T: Ты не готовишь
Q: кто не готовит?
A: я

T: Ты не готовишь
Q: не готовит кто?
A: я

T: Ты не разочаруешься
Q: я разочаруюсь?
A: нет

T: Ты не разочаруешься
Q: разочаруюсь я?
A: нет

T: Ты не разочаруешься
Q: кто не разочаруется?
A: я

T: Ты не разочаруешься
Q: не разочаруется кто?
A: я

T: Ты не знал
Q: я знал?
A: нет

T: Ты не знал
Q: знал я?
A: нет

T: Ты не знал
Q: кто не знал?
A: я

T: Ты не знал
Q: не знал кто?
A: я

T: Ты не закончила
Q: я закончила?
A: нет

T: Ты не закончила
Q: закончила я?
A: нет

T: Ты не закончила
Q: кто не закончил?
A: я

T: Ты не закончила
Q: не закончил кто?
A: я

T: Ты не уехала
Q: я уехала?
A: нет

T: Ты не уехала
Q: уехала я?
A: нет

T: Ты не уехала
Q: кто не уехал?
A: я

T: Ты не уехала
Q: не уехал кто?
A: я

T: Ты не закончила..
Q: я закончила?
A: нет

T: Ты не закончила..
Q: закончила я?
A: нет

T: Ты не закончила..
Q: кто не закончил?
A: я

T: Ты не закончила..
Q: не закончил кто?
A: я

T: Ты не сказал
Q: я сказал?
A: нет

T: Ты не сказал
Q: сказал я?
A: нет

T: Ты не сказал
Q: кто не сказал?
A: я

T: Ты не сказал
Q: не сказал кто?
A: я

T: Ты не думаешь
Q: я думаю?
A: нет

T: Ты не думаешь
Q: думаю я?
A: нет

T: Ты не думаешь
Q: кто не думает?
A: я

T: Ты не думаешь
Q: не думает кто?
A: я

T: Ты не сможешь..
Q: я смогу?
A: нет

T: Ты не сможешь..
Q: смогу я?
A: нет

T: Ты не сможешь..
Q: кто не сможет?
A: я

T: Ты не сможешь..
Q: не сможет кто?
A: я

T: Ты не упадешь
Q: я упаду?
A: нет

T: Ты не упадешь
Q: упаду я?
A: нет

T: Ты не упадешь
Q: кто не упадет?
A: я

T: Ты не упадешь
Q: не упадет кто?
A: я

T: Ты не утонешь
Q: я утону?
A: нет

T: Ты не утонешь
Q: утону я?
A: нет

T: Ты не утонешь
Q: кто не утонет?
A: я

T: Ты не утонешь
Q: не утонет кто?
A: я

T: Ты не спасешься
Q: я спасусь?
A: нет

T: Ты не спасешься
Q: спасусь я?
A: нет

T: Ты не спасешься
Q: кто не спасется?
A: я

T: Ты не спасешься
Q: не спасется кто?
A: я

T: Ты не ошибался
Q: я ошибался?
A: нет

T: Ты не ошибался
Q: ошибался я?
A: нет

T: Ты не ошибался
Q: кто не ошибался?
A: я

T: Ты не ошибался
Q: не ошибался кто?
A: я

T: Ты не отвечала
Q: я отвечала?
A: нет

T: Ты не отвечала
Q: отвечала я?
A: нет

T: Ты не отвечала
Q: кто не отвечал?
A: я

T: Ты не отвечала
Q: не отвечал кто?
A: я

T: Ты не забыла..
Q: я забыла?
A: нет

T: Ты не забыла..
Q: забыла я?
A: нет

T: Ты не забыла..
Q: кто не забыл?
A: я

T: Ты не забыла..
Q: не забыл кто?
A: я

T: Ты не поняла
Q: я поняла?
A: нет

T: Ты не поняла
Q: поняла я?
A: нет

T: Ты не поняла
Q: кто не понял?
A: я

T: Ты не поняла
Q: не понял кто?
A: я

T: Ты не поверил
Q: я поверил?
A: нет

T: Ты не поверил
Q: поверил я?
A: нет

T: Ты не поверил
Q: кто не поверил?
A: я

T: Ты не поверил
Q: не поверил кто?
A: я

T: Ты не даешь..
Q: я даю?
A: нет

T: Ты не даешь..
Q: даю я?
A: нет

T: Ты не даешь..
Q: кто не дает?
A: я

T: Ты не даешь..
Q: не дает кто?
A: я

T: Ты не выльешься
Q: я выльюсь?
A: нет

T: Ты не выльешься
Q: выльюсь я?
A: нет

T: Ты не выльешься
Q: кто не выльется?
A: я

T: Ты не выльешься
Q: не выльется кто?
A: я

T: Ты не мучаешься
Q: я мучаюсь?
A: нет

T: Ты не мучаешься
Q: мучаюсь я?
A: нет

T: Ты не мучаешься
Q: кто не мучается?
A: я

T: Ты не мучаешься
Q: не мучается кто?
A: я

T: Ты не устаешь
Q: я устаю?
A: нет

T: Ты не устаешь
Q: устаю я?
A: нет

T: Ты не устаешь
Q: кто не устает?
A: я

T: Ты не устаешь
Q: не устает кто?
A: я

T: Ты не заразишься
Q: я заражусь?
A: нет

T: Ты не заразишься
Q: заражусь я?
A: нет

T: Ты не заразишься
Q: кто не заразится?
A: я

T: Ты не заразишься
Q: не заразится кто?
A: я

T: Ты не убивал
Q: я убивал?
A: нет

T: Ты не убивал
Q: убивал я?
A: нет

T: Ты не убивал
Q: кто не убивал?
A: я

T: Ты не убивал
Q: не убивал кто?
A: я

T: Ты не проиграл
Q: я проиграл?
A: нет

T: Ты не проиграл
Q: проиграл я?
A: нет

T: Ты не проиграл
Q: кто не проиграл?
A: я

T: Ты не проиграл
Q: не проиграл кто?
A: я

T: Ты не ошибся..
Q: я ошибся?
A: нет

T: Ты не ошибся..
Q: ошибся я?
A: нет

T: Ты не ошибся..
Q: кто не ошибся?
A: я

T: Ты не ошибся..
Q: не ошибся кто?
A: я

T: Ты не молол
Q: я молол?
A: нет

T: Ты не молол
Q: молол я?
A: нет

T: Ты не молол
Q: кто не молол?
A: я

T: Ты не молол
Q: не молол кто?
A: я

T: Ты не отвечаешь
Q: я отвечаю?
A: нет

T: Ты не отвечаешь
Q: отвечаю я?
A: нет

T: Ты не отвечаешь
Q: кто не отвечает?
A: я

T: Ты не отвечаешь
Q: не отвечает кто?
A: я

T: Ты не идешь
Q: я иду?
A: нет

T: Ты не идешь
Q: иду я?
A: нет

T: Ты не идешь
Q: кто не идет?
A: я

T: Ты не идешь
Q: не идет кто?
A: я

T: Ты не приходишь..
Q: я прихожу?
A: нет

T: Ты не приходишь..
Q: прихожу я?
A: нет

T: Ты не приходишь..
Q: кто не приходит?
A: я

T: Ты не приходишь..
Q: не приходит кто?
A: я

T: Ты не захотел
Q: я захотел?
A: нет

T: Ты не захотел
Q: захотел я?
A: нет

T: Ты не захотел
Q: кто не захотел?
A: я

T: Ты не захотел
Q: не захотел кто?
A: я

T: Ты не пожелал
Q: я пожелал?
A: нет

T: Ты не пожелал
Q: пожелал я?
A: нет

T: Ты не пожелал
Q: кто не пожелал?
A: я

T: Ты не пожелал
Q: не пожелал кто?
A: я

T: Ты не ошибешься
Q: я ошибусь?
A: нет

T: Ты не ошибешься
Q: ошибусь я?
A: нет

T: Ты не ошибешься
Q: кто не ошибется?
A: я

T: Ты не ошибешься
Q: не ошибется кто?
A: я

T: Ты не утонула
Q: я утонула?
A: нет

T: Ты не утонула
Q: утонула я?
A: нет

T: Ты не утонула
Q: кто не утонул?
A: я

T: Ты не утонула
Q: не утонул кто?
A: я

T: Ты не уклонился
Q: я уклонился?
A: нет

T: Ты не уклонился
Q: уклонился я?
A: нет

T: Ты не уклонился
Q: кто не уклонился?
A: я

T: Ты не уклонился
Q: не уклонился кто?
A: я

T: Ты не видишь..
Q: я вижу?
A: нет

T: Ты не видишь..
Q: вижу я?
A: нет

T: Ты не видишь..
Q: кто не видит?
A: я

T: Ты не видишь..
Q: не видит кто?
A: я

T: Ты не собьешься
Q: я собьюсь?
A: нет

T: Ты не собьешься
Q: собьюсь я?
A: нет

T: Ты не собьешься
Q: кто не собьется?
A: я

T: Ты не собьешься
Q: не собьется кто?
A: я

T: Ты не пострадаешь
Q: я пострадаю?
A: нет

T: Ты не пострадаешь
Q: пострадаю я?
A: нет

T: Ты не пострадаешь
Q: кто не пострадает?
A: я

T: Ты не пострадаешь
Q: не пострадает кто?
A: я

T: Ты не захотела..
Q: я захотела?
A: нет

T: Ты не захотела..
Q: захотела я?
A: нет

T: Ты не захотела..
Q: кто не захотел?
A: я

T: Ты не захотела..
Q: не захотел кто?
A: я

T: Ты не пожалеешь..
Q: я пожалею?
A: нет

T: Ты не пожалеешь..
Q: пожалею я?
A: нет

T: Ты не пожалеешь..
Q: кто не пожалеет?
A: я

T: Ты не пожалеешь..
Q: не пожалеет кто?
A: я

T: Ты не придешь
Q: я приду?
A: нет

T: Ты не придешь
Q: приду я?
A: нет

T: Ты не придешь
Q: кто не придет?
A: я

T: Ты не придешь
Q: не придет кто?
A: я

T: Ты не спишь
Q: я сплю?
A: нет

T: Ты не спишь
Q: сплю я?
A: нет

T: Ты не спишь
Q: кто не спит?
A: я

T: Ты не спишь
Q: не спит кто?
A: я

T: Ты не влюбилась
Q: я влюбилась?
A: нет

T: Ты не влюбилась
Q: влюбилась я?
A: нет

T: Ты не влюбилась
Q: кто не влюбился?
A: я

T: Ты не влюбилась
Q: не влюбился кто?
A: я

T: Ты не боишься..
Q: я боюсь?
A: нет

T: Ты не боишься..
Q: боюсь я?
A: нет

T: Ты не боишься..
Q: кто не боится?
A: я

T: Ты не боишься..
Q: не боится кто?
A: я

T: Ты не рассказал..
Q: я рассказал?
A: нет

T: Ты не рассказал..
Q: рассказал я?
A: нет

T: Ты не рассказал..
Q: кто не рассказал?
A: я

T: Ты не рассказал..
Q: не рассказал кто?
A: я

T: Ты не ответила..
Q: я ответила?
A: нет

T: Ты не ответила..
Q: ответила я?
A: нет

T: Ты не ответила..
Q: кто не ответил?
A: я

T: Ты не ответила..
Q: не ответил кто?
A: я

T: Ты не сделаешь
Q: я сделаю?
A: нет

T: Ты не сделаешь
Q: сделаю я?
A: нет

T: Ты не сделаешь
Q: кто не сделает?
A: я

T: Ты не сделаешь
Q: не сделает кто?
A: я

T: Ты не испугался
Q: я испугался?
A: нет

T: Ты не испугался
Q: испугался я?
A: нет

T: Ты не испугался
Q: кто не испугался?
A: я

T: Ты не испугался
Q: не испугался кто?
A: я

T: Ты не похудел
Q: я похудел?
A: нет

T: Ты не похудел
Q: похудел я?
A: нет

T: Ты не похудел
Q: кто не похудел?
A: я

T: Ты не похудел
Q: не похудел кто?
A: я

T: Ты не пошел
Q: я пошел?
A: нет

T: Ты не пошел
Q: пошел я?
A: нет

T: Ты не пошел
Q: кто не пошел?
A: я

T: Ты не пошел
Q: не пошел кто?
A: я

T: Ты не помнишь
Q: я помню?
A: нет

T: Ты не помнишь
Q: помню я?
A: нет

T: Ты не помнишь
Q: кто не помнит?
A: я

T: Ты не помнишь
Q: не помнит кто?
A: я

T: Ты не послушал
Q: я послушал?
A: нет

T: Ты не послушал
Q: послушал я?
A: нет

T: Ты не послушал
Q: кто не послушал?
A: я

T: Ты не послушал
Q: не послушал кто?
A: я

T: Ты не говорил
Q: я говорил?
A: нет

T: Ты не говорил
Q: говорил я?
A: нет

T: Ты не говорил
Q: кто не говорил?
A: я

T: Ты не говорил
Q: не говорил кто?
A: я

T: Ты не купил..
Q: я купил?
A: нет

T: Ты не купил..
Q: купил я?
A: нет

T: Ты не купил..
Q: кто не купил?
A: я

T: Ты не купил..
Q: не купил кто?
A: я

T: Ты не вынес
Q: я вынес?
A: нет

T: Ты не вынес
Q: вынес я?
A: нет

T: Ты не вынес
Q: кто не вынес?
A: я

T: Ты не вынес
Q: не вынес кто?
A: я

T: Ты не работаешь
Q: я работаю?
A: нет

T: Ты не работаешь
Q: работаю я?
A: нет

T: Ты не работаешь
Q: кто не работает?
A: я

T: Ты не работаешь
Q: не работает кто?
A: я

T: Ты не изменился..
Q: я изменился?
A: нет

T: Ты не изменился..
Q: изменился я?
A: нет

T: Ты не изменился..
Q: кто не изменился?
A: я

T: Ты не изменился..
Q: не изменился кто?
A: я

T: Ты не расшибал
Q: я расшибал?
A: нет

T: Ты не расшибал
Q: расшибал я?
A: нет

T: Ты не расшибал
Q: кто не расшибал?
A: я

T: Ты не расшибал
Q: не расшибал кто?
A: я

T: Ты не заслужил
Q: я заслужил?
A: нет

T: Ты не заслужил
Q: заслужил я?
A: нет

T: Ты не заслужил
Q: кто не заслужил?
A: я

T: Ты не заслужил
Q: не заслужил кто?
A: я

T: Ты не пропустишь..
Q: я пропущу?
A: нет

T: Ты не пропустишь..
Q: пропущу я?
A: нет

T: Ты не пропустишь..
Q: кто не пропустит?
A: я

T: Ты не пропустишь..
Q: не пропустит кто?
A: я

T: Ты не отозвался
Q: я отозвался?
A: нет

T: Ты не отозвался
Q: отозвался я?
A: нет

T: Ты не отозвался
Q: кто не отозвался?
A: я

T: Ты не отозвался
Q: не отозвался кто?
A: я

T: Ты не настаивала
Q: я настаивала?
A: нет

T: Ты не настаивала
Q: настаивала я?
A: нет

T: Ты не настаивала
Q: кто не настаивал?
A: я

T: Ты не настаивала
Q: не настаивал кто?
A: я

T: Ты не заслуживаешь
Q: я заслуживаю?
A: нет

T: Ты не заслуживаешь
Q: заслуживаю я?
A: нет

T: Ты не заслуживаешь
Q: кто не заслуживает?
A: я

T: Ты не заслуживаешь
Q: не заслуживает кто?
A: я

T: Ты не отрицаешь
Q: я отрицаю?
A: нет

T: Ты не отрицаешь
Q: отрицаю я?
A: нет

T: Ты не отрицаешь
Q: кто не отрицает?
A: я

T: Ты не отрицаешь
Q: не отрицает кто?
A: я

T: Ты не обеднеешь
Q: я обеднею?
A: нет

T: Ты не обеднеешь
Q: обеднею я?
A: нет

T: Ты не обеднеешь
Q: кто не обеднеет?
A: я

T: Ты не обеднеешь
Q: не обеднеет кто?
A: я

T: Ты не ударишь
Q: я ударю?
A: нет

T: Ты не ударишь
Q: ударю я?
A: нет

T: Ты не ударишь
Q: кто не ударит?
A: я

T: Ты не ударишь
Q: не ударит кто?
A: я

T: Ты не веришь..
Q: я верю?
A: нет

T: Ты не веришь..
Q: верю я?
A: нет

T: Ты не веришь..
Q: кто не верит?
A: я

T: Ты не веришь..
Q: не верит кто?
A: я

T: Ты не отвертишься
Q: я отверчусь?
A: нет

T: Ты не отвертишься
Q: отверчусь я?
A: нет

T: Ты не отвертишься
Q: кто не отвертится?
A: я

T: Ты не отвертишься
Q: не отвертится кто?
A: я

T: Ты не разобралась
Q: я разобралась?
A: нет

T: Ты не разобралась
Q: разобралась я?
A: нет

T: Ты не разобралась
Q: кто не разобрался?
A: я

T: Ты не разобралась
Q: не разобрался кто?
A: я

T: Ты не вернешься
Q: я вернусь?
A: нет

T: Ты не вернешься
Q: вернусь я?
A: нет

T: Ты не вернешься
Q: кто не вернется?
A: я

T: Ты не вернешься
Q: не вернется кто?
A: я

T: Ты не исчезнешь..
Q: я исчезну?
A: нет

T: Ты не исчезнешь..
Q: исчезну я?
A: нет

T: Ты не исчезнешь..
Q: кто не исчезнет?
A: я

T: Ты не исчезнешь..
Q: не исчезнет кто?
A: я

T: Ты не дышал
Q: я дышал?
A: нет

T: Ты не дышал
Q: дышал я?
A: нет

T: Ты не дышал
Q: кто не дышал?
A: я

T: Ты не дышал
Q: не дышал кто?
A: я

T: Ты не всосал
Q: я всосал?
A: нет

T: Ты не всосал
Q: всосал я?
A: нет

T: Ты не всосал
Q: кто не всосал?
A: я

T: Ты не всосал
Q: не всосал кто?
A: я

T: Ты не разошелся
Q: я разошелся?
A: нет

T: Ты не разошелся
Q: разошелся я?
A: нет

T: Ты не разошелся
Q: кто не разошелся?
A: я

T: Ты не разошелся
Q: не разошелся кто?
A: я

T: Ты не отступишь
Q: я отступлю?
A: нет

T: Ты не отступишь
Q: отступлю я?
A: нет

T: Ты не отступишь
Q: кто не отступит?
A: я

T: Ты не отступишь
Q: не отступит кто?
A: я

T: Ты не хотела
Q: я хотела?
A: нет

T: Ты не хотела
Q: хотела я?
A: нет

T: Ты не хотела
Q: кто не хотел?
A: я

T: Ты не хотела
Q: не хотел кто?
A: я

T: Ты не заметила
Q: я заметила?
A: нет

T: Ты не заметила
Q: заметила я?
A: нет

T: Ты не заметила
Q: кто не заметил?
A: я

T: Ты не заметила
Q: не заметил кто?
A: я

T: Ты не слышал
Q: я слышал?
A: нет

T: Ты не слышал
Q: слышал я?
A: нет

T: Ты не слышал
Q: кто не слышал?
A: я

T: Ты не слышал
Q: не слышал кто?
A: я

T: Ты не разберешь
Q: я разберу?
A: нет

T: Ты не разберешь
Q: разберу я?
A: нет

T: Ты не разберешь
Q: кто не разберет?
A: я

T: Ты не разберешь
Q: не разберет кто?
A: я

T: Ты не восстановишься
Q: я восстановлюсь?
A: нет

T: Ты не восстановишься
Q: восстановлюсь я?
A: нет

T: Ты не восстановишься
Q: кто не восстановится?
A: я

T: Ты не восстановишься
Q: не восстановится кто?
A: я

T: Ты не видишь
Q: я вижу?
A: нет

T: Ты не видишь
Q: вижу я?
A: нет

T: Ты не видишь
Q: кто не видит?
A: я

T: Ты не видишь
Q: не видит кто?
A: я

T: Ты не отмоешься..
Q: я отмоюсь?
A: нет

T: Ты не отмоешься..
Q: отмоюсь я?
A: нет

T: Ты не отмоешься..
Q: кто не отмоется?
A: я

T: Ты не отмоешься..
Q: не отмоется кто?
A: я

T: Ты не забыл
Q: я забыл?
A: нет

T: Ты не забыл
Q: забыл я?
A: нет

T: Ты не забыл
Q: кто не забыл?
A: я

T: Ты не забыл
Q: не забыл кто?
A: я

T: Ты не согласился
Q: я согласился?
A: нет

T: Ты не согласился
Q: согласился я?
A: нет

T: Ты не согласился
Q: кто не согласился?
A: я

T: Ты не согласился
Q: не согласился кто?
A: я

T: Ты не пропадешь
Q: я пропаду?
A: нет

T: Ты не пропадешь
Q: пропаду я?
A: нет

T: Ты не пропадешь
Q: кто не пропадет?
A: я

T: Ты не пропадешь
Q: не пропадет кто?
A: я

T: Ты не побоялась..
Q: я побоялась?
A: нет

T: Ты не побоялась..
Q: побоялась я?
A: нет

T: Ты не побоялась..
Q: кто не побоялся?
A: я

T: Ты не побоялась..
Q: не побоялся кто?
A: я

T: Ты не умрешь..
Q: я умру?
A: нет

T: Ты не умрешь..
Q: умру я?
A: нет

T: Ты не умрешь..
Q: кто не умрет?
A: я

T: Ты не умрешь..
Q: не умрет кто?
A: я

T: Ты не скажешь
Q: я скажу?
A: нет

T: Ты не скажешь
Q: скажу я?
A: нет

T: Ты не скажешь
Q: кто не скажет?
A: я

T: Ты не скажешь
Q: не скажет кто?
A: я

T: Ты не спишь..
Q: я сплю?
A: нет

T: Ты не спишь..
Q: сплю я?
A: нет

T: Ты не спишь..
Q: кто не спит?
A: я

T: Ты не спишь..
Q: не спит кто?
A: я

T: Ты не любишь..
Q: я люблю?
A: нет

T: Ты не любишь..
Q: люблю я?
A: нет

T: Ты не любишь..
Q: кто не любит?
A: я

T: Ты не любишь..
Q: не любит кто?
A: я

T: Ты не поняла..
Q: я поняла?
A: нет

T: Ты не поняла..
Q: поняла я?
A: нет

T: Ты не поняла..
Q: кто не понял?
A: я

T: Ты не поняла..
Q: не понял кто?
A: я

T: Ты не предупредил
Q: я предупредил?
A: нет

T: Ты не предупредил
Q: предупредил я?
A: нет

T: Ты не предупредил
Q: кто не предупредил?
A: я

T: Ты не предупредил
Q: не предупредил кто?
A: я

T: Ты не врешь
Q: я вру?
A: нет

T: Ты не врешь
Q: вру я?
A: нет

T: Ты не врешь
Q: кто не врет?
A: я

T: Ты не врешь
Q: не врет кто?
A: я

T: Ты не увидишь
Q: я увижу?
A: нет

T: Ты не увидишь
Q: увижу я?
A: нет

T: Ты не увидишь
Q: кто не увидит?
A: я

T: Ты не увидишь
Q: не увидит кто?
A: я

T: Ты не смотришь..
Q: я смотрю?
A: нет

T: Ты не смотришь..
Q: смотрю я?
A: нет

T: Ты не смотришь..
Q: кто не смотрит?
A: я

T: Ты не смотришь..
Q: не смотрит кто?
A: я

T: Ты не станешь..
Q: я стану?
A: нет

T: Ты не станешь..
Q: стану я?
A: нет

T: Ты не станешь..
Q: кто не станет?
A: я

T: Ты не станешь..
Q: не станет кто?
A: я

T: Ты не посмеешь..
Q: я посмею?
A: нет

T: Ты не посмеешь..
Q: посмею я?
A: нет

T: Ты не посмеешь..
Q: кто не посмеет?
A: я

T: Ты не посмеешь..
Q: не посмеет кто?
A: я

T: Ты не царапаешься
Q: я царапаюсь?
A: нет

T: Ты не царапаешься
Q: царапаюсь я?
A: нет

T: Ты не царапаешься
Q: кто не царапается?
A: я

T: Ты не царапаешься
Q: не царапается кто?
A: я

T: Ты не делала
Q: я делала?
A: нет

T: Ты не делала
Q: делала я?
A: нет

T: Ты не делала
Q: кто не делал?
A: я

T: Ты не делала
Q: не делал кто?
A: я

T: Ты не поскользнешься
Q: я поскользнусь?
A: нет

T: Ты не поскользнешься
Q: поскользнусь я?
A: нет

T: Ты не поскользнешься
Q: кто не поскользнется?
A: я

T: Ты не поскользнешься
Q: не поскользнется кто?
A: я

T: Ты не расквитаешься..
Q: я расквитаюсь?
A: нет

T: Ты не расквитаешься..
Q: расквитаюсь я?
A: нет

T: Ты не расквитаешься..
Q: кто не расквитается?
A: я

T: Ты не расквитаешься..
Q: не расквитается кто?
A: я

T: Ты не меняешься
Q: я меняюсь?
A: нет

T: Ты не меняешься
Q: меняюсь я?
A: нет

T: Ты не меняешься
Q: кто не меняется?
A: я

T: Ты не меняешься
Q: не меняется кто?
A: я

T: Ты не знал..
Q: я знал?
A: нет

T: Ты не знал..
Q: знал я?
A: нет

T: Ты не знал..
Q: кто не знал?
A: я

T: Ты не знал..
Q: не знал кто?
A: я

T: Ты не умирал
Q: я умирал?
A: нет

T: Ты не умирал
Q: умирал я?
A: нет

T: Ты не умирал
Q: кто не умирал?
A: я

T: Ты не умирал
Q: не умирал кто?
A: я

T: Ты не будешь..
Q: я буду?
A: нет

T: Ты не будешь..
Q: буду я?
A: нет

T: Ты не будешь..
Q: кто не будет?
A: я

T: Ты не будешь..
Q: не будет кто?
A: я

T: Ты не спрячешься
Q: я спрячусь?
A: нет

T: Ты не спрячешься
Q: спрячусь я?
A: нет

T: Ты не спрячешься
Q: кто не спрячется?
A: я

T: Ты не спрячешься
Q: не спрячется кто?
A: я

T: Ты не подходишь..
Q: я подхожу?
A: нет

T: Ты не подходишь..
Q: подхожу я?
A: нет

T: Ты не подходишь..
Q: кто не подходит?
A: я

T: Ты не подходишь..
Q: не подходит кто?
A: я

T: Ты не существуешь
Q: я существую?
A: нет

T: Ты не существуешь
Q: существую я?
A: нет

T: Ты не существуешь
Q: кто не существует?
A: я

T: Ты не существуешь
Q: не существует кто?
A: я

T: Ты не думала
Q: я думала?
A: нет

T: Ты не думала
Q: думала я?
A: нет

T: Ты не думала
Q: кто не думал?
A: я

T: Ты не думала
Q: не думал кто?
A: я

T: Ты не насытился
Q: я насытился?
A: нет

T: Ты не насытился
Q: насытился я?
A: нет

T: Ты не насытился
Q: кто не насытился?
A: я

T: Ты не насытился
Q: не насытился кто?
A: я

T: Ты не угадал
Q: я угадал?
A: нет

T: Ты не угадал
Q: угадал я?
A: нет

T: Ты не угадал
Q: кто не угадал?
A: я

T: Ты не угадал
Q: не угадал кто?
A: я

T: Ты не звонил..
Q: я звонил?
A: нет

T: Ты не звонил..
Q: звонил я?
A: нет

T: Ты не звонил..
Q: кто не звонил?
A: я

T: Ты не звонил..
Q: не звонил кто?
A: я

T: Ты не решишься
Q: я решусь?
A: нет

T: Ты не решишься
Q: решусь я?
A: нет

T: Ты не решишься
Q: кто не решится?
A: я

T: Ты не решишься
Q: не решится кто?
A: я

T: Ты не могла..
Q: я могла?
A: нет

T: Ты не могла..
Q: могла я?
A: нет

T: Ты не могла..
Q: кто не мог?
A: я

T: Ты не могла..
Q: не мог кто?
A: я

T: Ты не уехал
Q: я уехал?
A: нет

T: Ты не уехал
Q: уехал я?
A: нет

T: Ты не уехал
Q: кто не уехал?
A: я

T: Ты не уехал
Q: не уехал кто?
A: я

T: Ты не подумала
Q: я подумала?
A: нет

T: Ты не подумала
Q: подумала я?
A: нет

T: Ты не подумала
Q: кто не подумал?
A: я

T: Ты не подумала
Q: не подумал кто?
A: я

T: Ты не собираешься..
Q: я собираюсь?
A: нет

T: Ты не собираешься..
Q: собираюсь я?
A: нет

T: Ты не собираешься..
Q: кто не собирается?
A: я

T: Ты не собираешься..
Q: не собирается кто?
A: я

T: Ты не отвечал
Q: я отвечал?
A: нет

T: Ты не отвечал
Q: отвечал я?
A: нет

T: Ты не отвечал
Q: кто не отвечал?
A: я

T: Ты не отвечал
Q: не отвечал кто?
A: я

T: Ты не спрашивал
Q: я спрашивал?
A: нет

T: Ты не спрашивал
Q: спрашивал я?
A: нет

T: Ты не спрашивал
Q: кто не спрашивал?
A: я

T: Ты не спрашивал
Q: не спрашивал кто?
A: я

T: Ты не тонул
Q: я тонул?
A: нет

T: Ты не тонул
Q: тонул я?
A: нет

T: Ты не тонул
Q: кто не тонул?
A: я

T: Ты не тонул
Q: не тонул кто?
A: я

T: Ты не понадобишься
Q: я понадоблюсь?
A: нет

T: Ты не понадобишься
Q: понадоблюсь я?
A: нет

T: Ты не понадобишься
Q: кто не понадобится?
A: я

T: Ты не понадобишься
Q: не понадобится кто?
A: я

T: Ты не допустишь..
Q: я допущу?
A: нет

T: Ты не допустишь..
Q: допущу я?
A: нет

T: Ты не допустишь..
Q: кто не допустит?
A: я

T: Ты не допустишь..
Q: не допустит кто?
A: я

T: Ты не желаешь..
Q: я желаю?
A: нет

T: Ты не желаешь..
Q: желаю я?
A: нет

T: Ты не желаешь..
Q: кто не желает?
A: я

T: Ты не желаешь..
Q: не желает кто?
A: я

T: Ты не сдаешься
Q: я сдаюсь?
A: нет

T: Ты не сдаешься
Q: сдаюсь я?
A: нет

T: Ты не сдаешься
Q: кто не сдается?
A: я

T: Ты не сдаешься
Q: не сдается кто?
A: я

T: Ты не сбежишь
Q: я сбегу?
A: нет

T: Ты не сбежишь
Q: сбегу я?
A: нет

T: Ты не сбежишь
Q: кто не сбежит?
A: я

T: Ты не сбежишь
Q: не сбежит кто?
A: я

T: Ты не возражала
Q: я возражала?
A: нет

T: Ты не возражала
Q: возражала я?
A: нет

T: Ты не возражала
Q: кто не возражал?
A: я

T: Ты не возражала
Q: не возражал кто?
A: я

T: Ты не подумал
Q: я подумал?
A: нет

T: Ты не подумал
Q: подумал я?
A: нет

T: Ты не подумал
Q: кто не подумал?
A: я

T: Ты не подумал
Q: не подумал кто?
A: я

T: Ты не справишься
Q: я справлюсь?
A: нет

T: Ты не справишься
Q: справлюсь я?
A: нет

T: Ты не справишься
Q: кто не справится?
A: я

T: Ты не справишься
Q: не справится кто?
A: я

T: Ты не строил
Q: я строил?
A: нет

T: Ты не строил
Q: строил я?
A: нет

T: Ты не строил
Q: кто не строил?
A: я

T: Ты не строил
Q: не строил кто?
A: я

T: Ты не стерпел
Q: я стерпел?
A: нет

T: Ты не стерпел
Q: стерпел я?
A: нет

T: Ты не стерпел
Q: кто не стерпел?
A: я

T: Ты не стерпел
Q: не стерпел кто?
A: я

T: Ты не успеешь
Q: я успею?
A: нет

T: Ты не успеешь
Q: успею я?
A: нет

T: Ты не успеешь
Q: кто не успеет?
A: я

T: Ты не успеешь
Q: не успеет кто?
A: я

T: Ты не станешь
Q: я стану?
A: нет

T: Ты не станешь
Q: стану я?
A: нет

T: Ты не станешь
Q: кто не станет?
A: я

T: Ты не станешь
Q: не станет кто?
A: я

T: Ты не подумала..
Q: я подумала?
A: нет

T: Ты не подумала..
Q: подумала я?
A: нет

T: Ты не подумала..
Q: кто не подумал?
A: я

T: Ты не подумала..
Q: не подумал кто?
A: я

T: Ты не пострадал
Q: я пострадал?
A: нет

T: Ты не пострадал
Q: пострадал я?
A: нет

T: Ты не пострадал
Q: кто не пострадал?
A: я

T: Ты не пострадал
Q: не пострадал кто?
A: я

T: Ты не победил
Q: я победил?
A: нет

T: Ты не победил
Q: победил я?
A: нет

T: Ты не победил
Q: кто не победил?
A: я

T: Ты не победил
Q: не победил кто?
A: я

T: Ты не сердишься
Q: я сержусь?
A: нет

T: Ты не сердишься
Q: сержусь я?
A: нет

T: Ты не сердишься
Q: кто не сердится?
A: я

T: Ты не сердишься
Q: не сердится кто?
A: я

T: Ты не заболеешь..
Q: я заболею?
A: нет

T: Ты не заболеешь..
Q: заболею я?
A: нет

T: Ты не заболеешь..
Q: кто не заболеет?
A: я

T: Ты не заболеешь..
Q: не заболеет кто?
A: я

T: Ты не ослеп
Q: я ослеп?
A: нет

T: Ты не ослеп
Q: ослеп я?
A: нет

T: Ты не ослеп
Q: кто не ослеп?
A: я

T: Ты не ослеп
Q: не ослеп кто?
A: я

T: Ты не оскорбился
Q: я оскорбился?
A: нет

T: Ты не оскорбился
Q: оскорбился я?
A: нет

T: Ты не оскорбился
Q: кто не оскорбился?
A: я

T: Ты не оскорбился
Q: не оскорбился кто?
A: я

T: Ты не помешаешь
Q: я помешаю?
A: нет

T: Ты не помешаешь
Q: помешаю я?
A: нет

T: Ты не помешаешь
Q: кто не помешает?
A: я

T: Ты не помешаешь
Q: не помешает кто?
A: я

T: Ты не смеешься
Q: я смеюсь?
A: нет

T: Ты не смеешься
Q: смеюсь я?
A: нет

T: Ты не смеешься
Q: кто не смеется?
A: я

T: Ты не смеешься
Q: не смеется кто?
A: я

T: Ты не промахнешься
Q: я промахнусь?
A: нет

T: Ты не промахнешься
Q: промахнусь я?
A: нет

T: Ты не промахнешься
Q: кто не промахнется?
A: я

T: Ты не промахнешься
Q: не промахнется кто?
A: я

T: Ты не спутаешь
Q: я спутаю?
A: нет

T: Ты не спутаешь
Q: спутаю я?
A: нет

T: Ты не спутаешь
Q: кто не спутает?
A: я

T: Ты не спутаешь
Q: не спутает кто?
A: я

T: Ты не пойдешь
Q: я пойду?
A: нет

T: Ты не пойдешь
Q: пойду я?
A: нет

T: Ты не пойдешь
Q: кто не пойдет?
A: я

T: Ты не пойдешь
Q: не пойдет кто?
A: я

T: Ты не лгала
Q: я лгала?
A: нет

T: Ты не лгала
Q: лгала я?
A: нет

T: Ты не лгала
Q: кто не лгал?
A: я

T: Ты не лгала
Q: не лгал кто?
A: я

T: Ты не разорвешься
Q: я разорвусь?
A: нет

T: Ты не разорвешься
Q: разорвусь я?
A: нет

T: Ты не разорвешься
Q: кто не разорвется?
A: я

T: Ты не разорвешься
Q: не разорвется кто?
A: я

T: Ты не могла
Q: я могла?
A: нет

T: Ты не могла
Q: могла я?
A: нет

T: Ты не могла
Q: кто не мог?
A: я

T: Ты не могла
Q: не мог кто?
A: я

T: Ты не заснешь
Q: я засну?
A: нет

T: Ты не заснешь
Q: засну я?
A: нет

T: Ты не заснешь
Q: кто не заснет?
A: я

T: Ты не заснешь
Q: не заснет кто?
A: я

T: Ты не сбежал
Q: я сбежал?
A: нет

T: Ты не сбежал
Q: сбежал я?
A: нет

T: Ты не сбежал
Q: кто не сбежал?
A: я

T: Ты не сбежал
Q: не сбежал кто?
A: я

T: Ты не заболеешь
Q: я заболею?
A: нет

T: Ты не заболеешь
Q: заболею я?
A: нет

T: Ты не заболеешь
Q: кто не заболеет?
A: я

T: Ты не заболеешь
Q: не заболеет кто?
A: я

T: Ты не отдыхаешь
Q: я отдыхаю?
A: нет

T: Ты не отдыхаешь
Q: отдыхаю я?
A: нет

T: Ты не отдыхаешь
Q: кто не отдыхает?
A: я

T: Ты не отдыхаешь
Q: не отдыхает кто?
A: я

T: Ты не останавливаешься
Q: я останавливаюсь?
A: нет

T: Ты не останавливаешься
Q: останавливаюсь я?
A: нет

T: Ты не останавливаешься
Q: кто не останавливается?
A: я

T: Ты не останавливаешься
Q: не останавливается кто?
A: я

T: Ты не погиб
Q: я погиб?
A: нет

T: Ты не погиб
Q: погиб я?
A: нет

T: Ты не погиб
Q: кто не погиб?
A: я

T: Ты не погиб
Q: не погиб кто?
A: я

T: Ты не видел
Q: я видел?
A: нет

T: Ты не видел
Q: видел я?
A: нет

T: Ты не видел
Q: кто не видел?
A: я

T: Ты не видел
Q: не видел кто?
A: я

T: Ты не строишь
Q: я строю?
A: нет

T: Ты не строишь
Q: строю я?
A: нет

T: Ты не строишь
Q: кто не строит?
A: я

T: Ты не строишь
Q: не строит кто?
A: я

T: Ты не передумал..
Q: я передумал?
A: нет

T: Ты не передумал..
Q: передумал я?
A: нет

T: Ты не передумал..
Q: кто не передумал?
A: я

T: Ты не передумал..
Q: не передумал кто?
A: я

T: Ты не думал
Q: я думал?
A: нет

T: Ты не думал
Q: думал я?
A: нет

T: Ты не думал
Q: кто не думал?
A: я

T: Ты не думал
Q: не думал кто?
A: я

T: Ты не боялся
Q: я боялся?
A: нет

T: Ты не боялся
Q: боялся я?
A: нет

T: Ты не боялся
Q: кто не боялся?
A: я

T: Ты не боялся
Q: не боялся кто?
A: я

T: Ты не стараешься
Q: я стараюсь?
A: нет

T: Ты не стараешься
Q: стараюсь я?
A: нет

T: Ты не стараешься
Q: кто не старается?
A: я

T: Ты не стараешься
Q: не старается кто?
A: я

T: Ты не пойдешь..
Q: я пойду?
A: нет

T: Ты не пойдешь..
Q: пойду я?
A: нет

T: Ты не пойдешь..
Q: кто не пойдет?
A: я

T: Ты не пойдешь..
Q: не пойдет кто?
A: я

T: Ты не будешь
Q: я буду?
A: нет

T: Ты не будешь
Q: буду я?
A: нет

T: Ты не будешь
Q: кто не будет?
A: я

T: Ты не будешь
Q: не будет кто?
A: я

T: Ты не сломался
Q: я сломался?
A: нет

T: Ты не сломался
Q: сломался я?
A: нет

T: Ты не сломался
Q: кто не сломался?
A: я

T: Ты не сломался
Q: не сломался кто?
A: я

T: Ты не сделала..
Q: я сделала?
A: нет

T: Ты не сделала..
Q: сделала я?
A: нет

T: Ты не сделала..
Q: кто не сделал?
A: я

T: Ты не сделала..
Q: не сделал кто?
A: я

T: Ты не стал
Q: я стал?
A: нет

T: Ты не стал
Q: стал я?
A: нет

T: Ты не стал
Q: кто не стал?
A: я

T: Ты не стал
Q: не стал кто?
A: я

T: Ты не боишься
Q: я боюсь?
A: нет

T: Ты не боишься
Q: боюсь я?
A: нет

T: Ты не боишься
Q: кто не боится?
A: я

T: Ты не боишься
Q: не боится кто?
A: я

T: Ты не вспотел
Q: я вспотел?
A: нет

T: Ты не вспотел
Q: вспотел я?
A: нет

T: Ты не вспотел
Q: кто не вспотел?
A: я

T: Ты не вспотел
Q: не вспотел кто?
A: я

T: Ты не просыпалась
Q: я просыпалась?
A: нет

T: Ты не просыпалась
Q: просыпалась я?
A: нет

T: Ты не просыпалась
Q: кто не просыпался?
A: я

T: Ты не просыпалась
Q: не просыпался кто?
A: я

T: Ты не устал
Q: я устал?
A: нет

T: Ты не устал
Q: устал я?
A: нет

T: Ты не устал
Q: кто не устал?
A: я

T: Ты не устал
Q: не устал кто?
A: я

T: Ты не сказала
Q: я сказала?
A: нет

T: Ты не сказала
Q: сказала я?
A: нет

T: Ты не сказала
Q: кто не сказал?
A: я

T: Ты не сказала
Q: не сказал кто?
A: я

T: Ты не справилась
Q: я справилась?
A: нет

T: Ты не справилась
Q: справилась я?
A: нет

T: Ты не справилась
Q: кто не справился?
A: я

T: Ты не справилась
Q: не справился кто?
A: я

T: Ты не возвращаешься
Q: я возвращаюсь?
A: нет

T: Ты не возвращаешься
Q: возвращаюсь я?
A: нет

T: Ты не возвращаешься
Q: кто не возвращается?
A: я

T: Ты не возвращаешься
Q: не возвращается кто?
A: я

T: Ты не используешь
Q: я использую?
A: нет

T: Ты не используешь
Q: использую я?
A: нет

T: Ты не используешь
Q: кто не использует?
A: я

T: Ты не используешь
Q: не использует кто?
A: я

T: Ты не двигаешься
Q: я двигаюсь?
A: нет

T: Ты не двигаешься
Q: двигаюсь я?
A: нет

T: Ты не двигаешься
Q: кто не двигается?
A: я

T: Ты не двигаешься
Q: не двигается кто?
A: я

T: Ты не согласилась
Q: я согласилась?
A: нет

T: Ты не согласилась
Q: согласилась я?
A: нет

T: Ты не согласилась
Q: кто не согласился?
A: я

T: Ты не согласилась
Q: не согласился кто?
A: я

T: Ты не помнишь..
Q: я помню?
A: нет

T: Ты не помнишь..
Q: помню я?
A: нет

T: Ты не помнишь..
Q: кто не помнит?
A: я

T: Ты не помнишь..
Q: не помнит кто?
A: я

T: Ты не успеешь..
Q: я успею?
A: нет

T: Ты не успеешь..
Q: успею я?
A: нет

T: Ты не успеешь..
Q: кто не успеет?
A: я

T: Ты не успеешь..
Q: не успеет кто?
A: я

T: Ты не дослушал
Q: я дослушал?
A: нет

T: Ты не дослушал
Q: дослушал я?
A: нет

T: Ты не дослушал
Q: кто не дослушал?
A: я

T: Ты не дослушал
Q: не дослушал кто?
A: я

T: Ты не появился
Q: я появился?
A: нет

T: Ты не появился
Q: появился я?
A: нет

T: Ты не появился
Q: кто не появился?
A: я

T: Ты не появился
Q: не появился кто?
A: я

T: Ты не помогаешь
Q: я помогаю?
A: нет

T: Ты не помогаешь
Q: помогаю я?
A: нет

T: Ты не помогаешь
Q: кто не помогает?
A: я

T: Ты не помогаешь
Q: не помогает кто?
A: я

T: Ты не выиграешь
Q: я выиграю?
A: нет

T: Ты не выиграешь
Q: выиграю я?
A: нет

T: Ты не выиграешь
Q: кто не выиграет?
A: я

T: Ты не выиграешь
Q: не выиграет кто?
A: я

T: Ты не ходишь
Q: я хожу?
A: нет

T: Ты не ходишь
Q: хожу я?
A: нет

T: Ты не ходишь
Q: кто не ходит?
A: я

T: Ты не ходишь
Q: не ходит кто?
A: я

T: Ты не захотела
Q: я захотела?
A: нет

T: Ты не захотела
Q: захотела я?
A: нет

T: Ты не захотела
Q: кто не захотел?
A: я

T: Ты не захотела
Q: не захотел кто?
A: я

T: Ты не догадываешься
Q: я догадываюсь?
A: нет

T: Ты не догадываешься
Q: догадываюсь я?
A: нет

T: Ты не догадываешься
Q: кто не догадывается?
A: я

T: Ты не догадываешься
Q: не догадывается кто?
A: я

T: Ты не подкачал
Q: я подкачал?
A: нет

T: Ты не подкачал
Q: подкачал я?
A: нет

T: Ты не подкачал
Q: кто не подкачал?
A: я

T: Ты не подкачал
Q: не подкачал кто?
A: я

T: Ты не лжешь
Q: я лгу?
A: нет

T: Ты не лжешь
Q: лгу я?
A: нет

T: Ты не лжешь
Q: кто не лжет?
A: я

T: Ты не лжешь
Q: не лжет кто?
A: я

T: Ты не слаб
Q: я слаб?
A: нет

T: Ты не слаб
Q: слаб я?
A: нет

T: Ты не слаб
Q: кто не слаб?
A: я

T: Ты не слаб
Q: не слаб кто?
A: я

T: Ты не улавливаешь
Q: я улавливаю?
A: нет

T: Ты не улавливаешь
Q: улавливаю я?
A: нет

T: Ты не улавливаешь
Q: кто не улавливает?
A: я

T: Ты не улавливаешь
Q: не улавливает кто?
A: я

T: Ты не солгал
Q: я солгал?
A: нет

T: Ты не солгал
Q: солгал я?
A: нет

T: Ты не солгал
Q: кто не солгал?
A: я

T: Ты не солгал
Q: не солгал кто?
A: я

T: Ты не предупредил..
Q: я предупредил?
A: нет

T: Ты не предупредил..
Q: предупредил я?
A: нет

T: Ты не предупредил..
Q: кто не предупредил?
A: я

T: Ты не предупредил..
Q: не предупредил кто?
A: я

T: Ты не порежешься
Q: я порежусь?
A: нет

T: Ты не порежешься
Q: порежусь я?
A: нет

T: Ты не порежешься
Q: кто не порежется?
A: я

T: Ты не порежешься
Q: не порежется кто?
A: я

T: Ты не уточнял
Q: я уточнял?
A: нет

T: Ты не уточнял
Q: уточнял я?
A: нет

T: Ты не уточнял
Q: кто не уточнял?
A: я

T: Ты не уточнял
Q: не уточнял кто?
A: я

T: Ты не досказал
Q: я досказал?
A: нет

T: Ты не досказал
Q: досказал я?
A: нет

T: Ты не досказал
Q: кто не досказал?
A: я

T: Ты не досказал
Q: не досказал кто?
A: я

T: Ты не знала
Q: я знала?
A: нет

T: Ты не знала
Q: знала я?
A: нет

T: Ты не знала
Q: кто не знал?
A: я

T: Ты не знала
Q: не знал кто?
A: я

T: Ты не откажешься
Q: я откажусь?
A: нет

T: Ты не откажешься
Q: откажусь я?
A: нет

T: Ты не откажешься
Q: кто не откажется?
A: я

T: Ты не откажешься
Q: не откажется кто?
A: я

T: Ты не вернулся
Q: я вернулся?
A: нет

T: Ты не вернулся
Q: вернулся я?
A: нет

T: Ты не вернулся
Q: кто не вернулся?
A: я

T: Ты не вернулся
Q: не вернулся кто?
A: я

T: Ты не сдюжишь..
Q: я сдюжу?
A: нет

T: Ты не сдюжишь..
Q: сдюжу я?
A: нет

T: Ты не сдюжишь..
Q: кто не сдюжит?
A: я

T: Ты не сдюжишь..
Q: не сдюжит кто?
A: я

T: Ты не поешь..
Q: я пою?
A: нет

T: Ты не поешь..
Q: пою я?
A: нет

T: Ты не поешь..
Q: кто не поет?
A: я

T: Ты не поешь..
Q: не поет кто?
A: я

T: Ты не состарился
Q: я состарился?
A: нет

T: Ты не состарился
Q: состарился я?
A: нет

T: Ты не состарился
Q: кто не состарился?
A: я

T: Ты не состарился
Q: не состарился кто?
A: я

T: Ты не догадываешься..
Q: я догадываюсь?
A: нет

T: Ты не догадываешься..
Q: догадываюсь я?
A: нет

T: Ты не догадываешься..
Q: кто не догадывается?
A: я

T: Ты не догадываешься..
Q: не догадывается кто?
A: я

T: Ты не попробуешь..
Q: я попробую?
A: нет

T: Ты не попробуешь..
Q: попробую я?
A: нет

T: Ты не попробуешь..
Q: кто не попробует?
A: я

T: Ты не попробуешь..
Q: не попробует кто?
A: я

T: Ты не сдохнешь
Q: я сдохну?
A: нет

T: Ты не сдохнешь
Q: сдохну я?
A: нет

T: Ты не сдохнешь
Q: кто не сдохнет?
A: я

T: Ты не сдохнешь
Q: не сдохнет кто?
A: я

T: Ты не позволишь
Q: я позволю?
A: нет

T: Ты не позволишь
Q: позволю я?
A: нет

T: Ты не позволишь
Q: кто не позволит?
A: я

T: Ты не позволишь
Q: не позволит кто?
A: я

T: Ты не играешь
Q: я играю?
A: нет

T: Ты не играешь
Q: играю я?
A: нет

T: Ты не играешь
Q: кто не играет?
A: я

T: Ты не играешь
Q: не играет кто?
A: я

T: Ты не наблюдаешь
Q: я наблюдаю?
A: нет

T: Ты не наблюдаешь
Q: наблюдаю я?
A: нет

T: Ты не наблюдаешь
Q: кто не наблюдает?
A: я

T: Ты не наблюдаешь
Q: не наблюдает кто?
A: я

T: Ты не поешь
Q: я пою?
A: нет

T: Ты не поешь
Q: пою я?
A: нет

T: Ты не поешь
Q: кто не поет?
A: я

T: Ты не поешь
Q: не поет кто?
A: я

T: Ты не забыл..
Q: я забыл?
A: нет

T: Ты не забыл..
Q: забыл я?
A: нет

T: Ты не забыл..
Q: кто не забыл?
A: я

T: Ты не забыл..
Q: не забыл кто?
A: я

T: Ты не подписал
Q: я подписал?
A: нет

T: Ты не подписал
Q: подписал я?
A: нет

T: Ты не подписал
Q: кто не подписал?
A: я

T: Ты не подписал
Q: не подписал кто?
A: я

T: Ты не забудешь
Q: я забуду?
A: нет

T: Ты не забудешь
Q: забуду я?
A: нет

T: Ты не забудешь
Q: кто не забудет?
A: я

T: Ты не забудешь
Q: не забудет кто?
A: я

T: Ты не провалишься
Q: я провалюсь?
A: нет

T: Ты не провалишься
Q: провалюсь я?
A: нет

T: Ты не провалишься
Q: кто не провалится?
A: я

T: Ты не провалишься
Q: не провалится кто?
A: я

T: Ты не сумеешь
Q: я сумею?
A: нет

T: Ты не сумеешь
Q: сумею я?
A: нет

T: Ты не сумеешь
Q: кто не сумеет?
A: я

T: Ты не сумеешь
Q: не сумеет кто?
A: я

T: Ты не протестуешь
Q: я протестую?
A: нет

T: Ты не протестуешь
Q: протестую я?
A: нет

T: Ты не протестуешь
Q: кто не протестует?
A: я

T: Ты не протестуешь
Q: не протестует кто?
A: я

T: Ты не получишь
Q: я получу?
A: нет

T: Ты не получишь
Q: получу я?
A: нет

T: Ты не получишь
Q: кто не получит?
A: я

T: Ты не получишь
Q: не получит кто?
A: я

T: Ты не была..
Q: я была?
A: нет

T: Ты не была..
Q: была я?
A: нет

T: Ты не была..
Q: кто не был?
A: я

T: Ты не была..
Q: не был кто?
A: я

T: Ты не торопишься
Q: я тороплюсь?
A: нет

T: Ты не торопишься
Q: тороплюсь я?
A: нет

T: Ты не торопишься
Q: кто не торопится?
A: я

T: Ты не торопишься
Q: не торопится кто?
A: я

T: Ты не опаздываешь
Q: я опаздываю?
A: нет

T: Ты не опаздываешь
Q: опаздываю я?
A: нет

T: Ты не опаздываешь
Q: кто не опаздывает?
A: я

T: Ты не опаздываешь
Q: не опаздывает кто?
A: я

T: Ты не простыл
Q: я простыл?
A: нет

T: Ты не простыл
Q: простыл я?
A: нет

T: Ты не простыл
Q: кто не простыл?
A: я

T: Ты не простыл
Q: не простыл кто?
A: я

T: Ты не найдешь..
Q: я найду?
A: нет

T: Ты не найдешь..
Q: найду я?
A: нет

T: Ты не найдешь..
Q: кто не найдет?
A: я

T: Ты не найдешь..
Q: не найдет кто?
A: я

T: Ты не приходишь
Q: я прихожу?
A: нет

T: Ты не приходишь
Q: прихожу я?
A: нет

T: Ты не приходишь
Q: кто не приходит?
A: я

T: Ты не приходишь
Q: не приходит кто?
A: я

T: Ты не выстоял
Q: я выстоял?
A: нет

T: Ты не выстоял
Q: выстоял я?
A: нет

T: Ты не выстоял
Q: кто не выстоял?
A: я

T: Ты не выстоял
Q: не выстоял кто?
A: я

T: Ты не считаешься
Q: я считаюсь?
A: нет

T: Ты не считаешься
Q: считаюсь я?
A: нет

T: Ты не считаешься
Q: кто не считается?
A: я

T: Ты не считаешься
Q: не считается кто?
A: я

T: Ты не стыдился
Q: я стыдился?
A: нет

T: Ты не стыдился
Q: стыдился я?
A: нет

T: Ты не стыдился
Q: кто не стыдился?
A: я

T: Ты не стыдился
Q: не стыдился кто?
A: я

T: Ты не приготовила
Q: я приготовила?
A: нет

T: Ты не приготовила
Q: приготовила я?
A: нет

T: Ты не приготовила
Q: кто не приготовил?
A: я

T: Ты не приготовила
Q: не приготовил кто?
A: я

T: Ты не вернулась
Q: я вернулась?
A: нет

T: Ты не вернулась
Q: вернулась я?
A: нет

T: Ты не вернулась
Q: кто не вернулся?
A: я

T: Ты не вернулась
Q: не вернулся кто?
A: я

T: Ты не выходила
Q: я выходила?
A: нет

T: Ты не выходила
Q: выходила я?
A: нет

T: Ты не выходила
Q: кто не выходил?
A: я

T: Ты не выходила
Q: не выходил кто?
A: я

T: Ты не стесняешься
Q: я стесняюсь?
A: нет

T: Ты не стесняешься
Q: стесняюсь я?
A: нет

T: Ты не стесняешься
Q: кто не стесняется?
A: я

T: Ты не стесняешься
Q: не стесняется кто?
A: я

T: Ты не брезгаешь
Q: я брезгаю?
A: нет

T: Ты не брезгаешь
Q: брезгаю я?
A: нет

T: Ты не брезгаешь
Q: кто не брезгает?
A: я

T: Ты не брезгаешь
Q: не брезгает кто?
A: я

T: Ты не исповедался
Q: я исповедался?
A: нет

T: Ты не исповедался
Q: исповедался я?
A: нет

T: Ты не исповедался
Q: кто не исповедался?
A: я

T: Ты не исповедался
Q: не исповедался кто?
A: я

T: Ты не полюбишь
Q: я полюблю?
A: нет

T: Ты не полюбишь
Q: полюблю я?
A: нет

T: Ты не полюбишь
Q: кто не полюбит?
A: я

T: Ты не полюбишь
Q: не полюбит кто?
A: я

T: Ты не открылась
Q: я открылась?
A: нет

T: Ты не открылась
Q: открылась я?
A: нет

T: Ты не открылась
Q: кто не открылся?
A: я

T: Ты не открылась
Q: не открылся кто?
A: я

T: Ты не промахнулся
Q: я промахнулся?
A: нет

T: Ты не промахнулся
Q: промахнулся я?
A: нет

T: Ты не промахнулся
Q: кто не промахнулся?
A: я

T: Ты не промахнулся
Q: не промахнулся кто?
A: я

T: Ты не подходишь
Q: я подхожу?
A: нет

T: Ты не подходишь
Q: подхожу я?
A: нет

T: Ты не подходишь
Q: кто не подходит?
A: я

T: Ты не подходишь
Q: не подходит кто?
A: я

T: Ты не дотянешься
Q: я дотянусь?
A: нет

T: Ты не дотянешься
Q: дотянусь я?
A: нет

T: Ты не дотянешься
Q: кто не дотянется?
A: я

T: Ты не дотянешься
Q: не дотянется кто?
A: я

T: Ты не доела
Q: я доела?
A: нет

T: Ты не доела
Q: доела я?
A: нет

T: Ты не доела
Q: кто не доел?
A: я

T: Ты не доела
Q: не доел кто?
A: я

T: Ты не завтракала
Q: я завтракала?
A: нет

T: Ты не завтракала
Q: завтракала я?
A: нет

T: Ты не завтракала
Q: кто не завтракал?
A: я

T: Ты не завтракала
Q: не завтракал кто?
A: я

T: Ты не звонила..
Q: я звонила?
A: нет

T: Ты не звонила..
Q: звонила я?
A: нет

T: Ты не звонила..
Q: кто не звонил?
A: я

T: Ты не звонила..
Q: не звонил кто?
A: я

T: Ты не заметил
Q: я заметил?
A: нет

T: Ты не заметил
Q: заметил я?
A: нет

T: Ты не заметил
Q: кто не заметил?
A: я

T: Ты не заметил
Q: не заметил кто?
A: я

T: Ты не хромаешь
Q: я хромаю?
A: нет

T: Ты не хромаешь
Q: хромаю я?
A: нет

T: Ты не хромаешь
Q: кто не хромает?
A: я

T: Ты не хромаешь
Q: не хромает кто?
A: я
